35歲嘅女仔其實可以孤獨終老？

點解啲女仔咁抗拒拍拖結婚？

抗拒你姐

唔會
我會埋單

加油

又咪睇樣
照咗鏡未？

秒經

教徒 ?

有啲女仔係因為信仰

抵啦, 將塊閪鎖埋入夾萬就岩

睇咗樣同埋佢同你夾唔夾先講啦

佢地覺得弱者先要結婚

抗乜撚野拒拍拖結婚呀

根本就冇人肯幫佢地埋單身，唔係唔想拍拖，係根本連拖都冇得拍係佢地冇得揀，唔係佢地唔肯

女人35 只能成為男人既肉便器
如果大波可以廷遲價值下跌

使同班老臭bitch 擔心， 人哋日日老蘭食洋腸， 身體自主， 養埋條洋腸都仲得

點講都好，覺得佢地低死

講緊主題所講既35歲以上女性

咁同你講夾到既人世界有幾多對

多謝你

the best is yet to come

後生果陣幾多p幾淫嘅都玩過
老左想人埋單

尼姑咩我屌你

[又要我膠哥講多次
因為你窮呀！Richard同條女求婚條女結唔結呀？你公屋仔想娶私樓妹人哋梗係唔show你啦，你住半山婚都唔洗求，條女都追住你來嫁啦傻仔！

The rich is yet to come

香港女人抗拒結婚？咪撚玩啦
係抗拒你條件差呀

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

靚就唔洗等到35歲啦
其實係冇得揀

35歲仲叫女仔？

35歲如果有波，其實係有人會埋單

岩

有個朋友家姐真係好靚女可以屌打啲明星，但係驚離婚所以都無拍拖 到依成個師奶咁

因為身邊好多仔都on9，自己一個過仲好

等陣先，35歲，重女仔？

how about麥美娟？

香港地拎個又老又殘嘅閪出嚟，都有班死毒撚肯埋單啦，洗你擔心

性格問題/陰影 冇計

賀佢老母中秋節快樂

靚過狗姑娘

屌你老母，35歲仲女仔，女人就女人啦
同個羅志詳幾十歲人仲喺度男孩男孩一撚樣咁戇鳩

打開個銀行存摺簿，養唔養得起人地個女先好講啦，結婚其實重有好多野連帶，擺酒、買樓、生仔、供書教學、中學大學。搞唔掂其中一Part其實真係唔好諗

35歲仲喺度女仔女仔，抵你結唔到婚

後生個時嫌依樣嫌個樣 又唔照下鏡望下自己個樣
你揀人時人揀你 揀揀下就三張幾 仲邊有仔會賣單 抵做老孤婆啦

35歲叫阿姨啦，仲女仔！

成個吳婉芳咁大把人衝入你個閪啦

你好hurt人

啱

召喚佢出嚟！！

男人三十一枝花
女人三十爛茶渣

呢d年紀好好屌又大食

都有唔少30歲up A0 上進毒撚會埋單

30前做工作機器不斷揾錢未聞過女人香
30後有返個錢，咩女都岩比女反追就會鳩沖埋單

不過連登男奴女權撚又會話: 毒撚有得埋單已經好好，好過你連單都冇得埋

其實冇話一定要結婚，有咩咁抵死

關你撚事咩

可能童顏呢…

細路仔叫佢做阿嬸

3張半都未嫁得出，唔多唔少佢自己本身肯定有啲問題，想搵人埋單都有啲難度

百中無一

童顏都只係顏，皮膚手感都係輸晒。

35 is not 女仔

點解唔拍拖 拍拖即慳錢
三餐有人包哂 有禮物收

因為佢哋仍然幻想緊自己十幾廿幾嗰陣畀十幾個男人追求嘅時候

男人好似無乜所謂...
壓力無女性咁大....係呢方面

未必，可以去二婚市場度揀

都唔明有乜好驚
唔想返工因為驚比人炒？到時先算啦

埋單師

女權撚:
拍拖出街出多左，我洗係買化妝品，扮靚既錢仲多過男仔洗費啦，男仔包哂洗費有乜問題

好似係
呢家Feminist 覺得唔結婚 唔拍拖係叻

新term 2婚市場
呢家愈黎愈大

係喎
之前曖昧個個又係咁

後來感覺係想玩

有d佬中年離左婚，唔想咁就一世，點都會再娶

35 算吧啦 你睇交友app 3字頭個d 全要求高高 又上進心又乜乜７７

最多會搞大佢個肚
唔會埋單
要細唔要大

你咪當自己係鴨囉
35歲女人通常有d錢

Lm等埋35碎女單

35女乜撚野仔
大嬸就大嬸啦

點講都好，覺得(單身但唔受樓豬溝嘅女人)低死

35歲係女人唔係女仔囉

35仲叫女仔？

秒

Ace

老雞不了
男人三十幾搵個廿中仲好
塊閪又窄啲又生得

人地有自己選擇自由唔比？拍拖結婚對冚世界既人係開心既事呢個係必然？

我覺得一個正常樣正常格既女仔，佢年過三十五依然選擇單身過生活，都值得respect過一個趕住三十歲前要完成搵個男人埋單、結婚生仔等「人生任務」，然後拖低晒生活質素住公屋住劏房，搵朝唔得晏，過多幾年窮到要上鏗鏘集、星期X檔案訴苦曬貧。

this is hk

30歲前趕結婚又俾人笑趕住搵人埋單但係窮人結婚正on9

過左30歲唔結又俾人笑嫁唔出

香港人本性
憎人富貴嫌人貧
睇人仆街最開心

陰公被人秒

呀!~~~
點解仲會覺得年過三十五仍然單身既女人係佢佢自己選擇單身過生活
根本就只係得一條路可以選擇

講多次，根本連係拍拖，結婚既機會都冇
無得選擇之下只能單身過生活

明明就係冇人要

女權撚: 我好多人追，但我都一一拒絕

因為唔想麻煩

你識自動出力諗好曬啲野。做主動咁又唔同講法

身邊有幾個年薪過百既女仔 接近30 都好享受單身生活
樓主條件差姐 人地可能睇唔上眼

廿幾歲個陣有無人追過你？

青頭發現
女人大波35 通常已經墮晒

樣同身材決定有無人要

今時今日係香港仲諗結婚生仔真係傻撚咗，面對現實啦屌

此post已完